[突發] 麗城區唔知點解成堆黑警

而家好似走緊

周圍大部分人都鬧緊黑警

黃偉傑被圍屌

清算誠哥

麗城區好藍 黃Group都冇個
示範完濫權反而喚醒左d中立/港豬